★醫管局調亂亞博館四個樣本，兩個陽性當作陰性，患者一度獲放行回家。

新型冠狀病毒肺炎（俗稱武漢肺炎）疫情嚴峻，今日增17宗確診20宗初步陽性，3月14日愉景灣婚禮共六人染病；加拿大及玻利維亞團共七人染病。

醫管局調亂亞博館四個樣本，兩個陽性當作陰性，患者一度獲放行回家。

行政長官林鄭月娥下午6點見記者，據了解，政府將加強機場抵港旅客的病毒測試，除了為已出現病徵的旅客化驗新型冠狀病毒，會擴大至沒有病徵的旅客都會檢測。因應推出新措施，現時亞洲博覽館會的臨時檢疫中心空間將進一步擴展。

14日唔好街啦大家

Murphy’s law

證明IT好重要，如果有自動化系統處理就唔會咁
Hong Kong Need IT

放虎歸山

世界核心 根本係it
it 應該個個100k人工啦屌

返黎d留學生仲話自己negative無事

37.5/h

hk no it

回帶
high tech=high野
low tech=撈野